[求助]比意見 有人上門追數

有屋企人係幾年前借咗筆數
然後近日突然有人上門收數叫我地還錢
問翻屋企人佢話筆數一早還清 但依家又冇證據證明到佢係還咗 而收數人話有曬借據唔好抵賴 咁想請問一下筆數係咪要硬食。。定有冇其他辦法
求意見！

有冇人可以比下意見我